（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

說好的Be Water 如水般行動呢？

水可以隨住唔同形狀、唔同氣溫而變化，

水流動成強，可以滲透唔同角落。
要Be Water遍地開花，係各個地方抗爭。

水亦可以化作水蒸汽，適當時候散開。
Be Water亦需要係適當時候分散，大家逼埋一齊困獸鬥只會俾人一網打盡，
記住
我地係長期抗爭
我地係長期抗爭
我地係長期抗爭

情況唔對路就要散 唔好俾敵人有機會捉走我地任何一個！

最理想就係當啲警察開始出曬黎，我地就開始散，唔好再無謂堅持留係度。等佢地自己on99企係度等，同佢地打虛耗戰。

每次遊行完留一陣就散，係啲警察出手清場前就走，等佢地出動曬勁撚多人仲要Full Gear曬咁自己企係度。
消耗敵方資源，我地就留力留物資下次再行動。

水都可以係必要時候，化作堅硬嘅冰，Be Water，適當時候勇武對抗。
如果我地和平散開啲警察都發癲打人，呢個時候先好出手勇武。
任何時候都唔好主動出手，佢地Full Gear，我地啲裝備點都唔會夠佢地黎。

最重要係好似水咁因應環境變化而隨時作出應對
要清空你既有思想，唔好限制自己嘅框框，
咁先可以執生，因應環境自己判斷散或出擊，既柔且剛！

最緊要 一個都不能少
無謂硬碰硬，要玩游擊，就算「敵強我弱」都可以靠游擊戰方法「消耗敵人戰力、拖延敵人行動、誤導敵人方向，形成敵人心理上極大壓力以致勝。」

大家要加油，堅持落去啊

自推

push

Push

依家係警方唔俾車出入沙田, 再封死個商場唔俾人走, 唔係示威者唔走

有冇落場啊Ching, 大隊六點半開始已經陸續後撤

警方陰毒係一個事實
我地明知佢地無人性就要識得係唔同地方散
（發夢同朋友驚中信事件重演所以無入商場 行咗去火炭 同時有堆人係度叫話商場安全跟住慫恿啲人入商場）

都有啲人係特登死守唔走

大家幫推啦

長期抗爭=輸

推！

次次都有好多人唔肯走，又有人想走但又走唔到

你落場be water 都應該變 be fire...
係咁比人撩 係咁比人扑。。。

水係可以係適當時候變成冰㗎

睇住直播，馬路果班淨係得新城市方向可以退，然後警犬進駐新城市封撚左個火車站，點走

你有咩把握可以一日得到回應?

敵強我弱嘅陣勢想贏一定係打游擊
當年中國咁撚弱都係靠游擊打贏日本仔

掉轉諗下
佢點解要回應你

同意打遊擊
但唔係個個禮拜出嚟行，行完佔，佔完俾人打咁嘅形式囉

Be Water就係
係唔同時間散
係唔同地方散
用唔同方式散
發揮創意 唔好固執 要執生
（發夢見到本來商場出面無乜狗有位走 但係有人係度嗌話商場安全 慫恿咗好多人入去）

真係要 be water, 唔好去到 last min 先走。

一入夜，就要散。

唔可能等人地封灑路先走

大隊響好運已一直後徹
係警察一路推佢地去火車站然後駐重兵
沙田廣場、沙田中心、新城市外圍都佈曬防
肯走果班7點前已走曬
留響度果班勸唔走，唯有用其他方法幫手

形式再諗
我只係想多啲人知道Be Water咩意思

封火車站，入商場搜，我都想知可以走去邊

一次過升級都係方案之一
唔一定要長期戰

你落場就明 係走唔到定唔走

次次留低俾人打有咩用
長期快閃佢無位咬你佢壓力仲大啦

咁有不如你講下有咩短期抗爭嘅成功例子

韓國反朴槿惠都有8次大型示威啦

真啊 你就算一次好大型 燒曬嘢咁好未啊
啲火救完 啲人拉完 咪完囉

一次性嘅嘢根本無咩阻嚇性
除非你個一次性係好似以前啲人入宮挾持皇上咁啦 如果唔係佢做咩會理你

問題係俾唔到壓力
人哋打你有糧出
和理非遊行都好，我哋都有成本㗎
你睇由616人數2m去到今日100k就知

兩樣都有
我唔係開Post怪任何人
只係想提醒大家Be Water嘅意義

咩係Be Water 適當時候水都係可以變冰 可以有攻擊性
呢個Post嘅用意係提醒大家唔好偏執 唔好一味勇武或者一味和理非 要適當時候變通

今次唔係wa 唔water 問題

係警犬既做事方法完全有問題

街坊都比佢波及到

agger

好老實講呢幾次有效只係因為警方on9
佢好似616咁唔理你民氣就好快散

講就講Be Water，但又叫我哋唔好主動出手
雨傘嗰時夏各係點佔？
71立法會係點攻入？

無得走呀係
你呢啲鍵戰唔好再講廢話
btw 見到狗比人打嗰條片真係爽到背脊骨落

幫手推Post啦
好多人唔知Be Water點解 淨係一味勇武或者一味和理非都唔係water

Sorry可能我講得唔清楚令你誤會
我講緊出手嘅意思係打警察 唔係講行動

暴力邊緣論
依家好好彩對家好痴線
但唔代表我哋應該做被動嘅一方
主動引發衝突並無不可

行動當然要有
但係主動攻擊警察無用 因為佢地full gear曬其實我地造成嘅損傷唔高
同埋警察唔係我地嘅針對對象 要專注返針對政府

但係我地嘅對象唔係警察而係政府
我上面講唔主動出手只係講唔主動打警察

真係有人走到

點樣可以針對政府而唔洗同警察硬碰？

依家每次示威都唔係平理非, 一定有一班人到最後同警察開大片, 目標只係打9班警察
仲要好戰, 出晒防暴警察都唔走, 為咩呢?
Be water已經變咗廢話

所以咪話根本應該要走
上面有堆留言話咩根本走唔到其實根本有時間走 大家夾硬留到清場中警犬計就話走唔到

講真衝啲咩都有警察防線㗎啦
你衝擊可以點？扔下嘢呢啲基本啦
依家升級咗，攻擊狗隻好奇？
根本冇得分開講

你唔介意失民心俾人有把柄講咪繼續
只係想大家行動前諗真啲係咪真係有用同埋值得
你明知繼續留都唔會即時有效用 都係等清場俾人拉
咁點解唔留力打消耗戰？

民心
睇嚟我講嚟都哂氣

［純紓發］我們缺乏了什麼？

唔好唔記得我地仲打緊輿論戰

毅進有無physics堂學水壓

水受壓力, 同時有相同既反作用力

讚成

智慧，罪灰禍首係港共政權唔揾佢，比人老點搞警察
14年因為咁被人轉移視線過一次
五年後
要叻啲啦

其實有be water嘅人 7點幾點個時已經開始走緊

之後個班都係想再身體力行想拯救香港嘅人

其實今日狗察咁樣衝入商場
記者影曬入面有老人家小朋友
輿論我地未必會輸
冇人諗過佢地會推示威者入商場困獸鬥

屌 仲要被動到幾時 次次都話下次下次 下次到幾時呀

我欣賞任何一個愛香港想出一分力嘅人
但係大家都係戰友 一個都不能少啊
你盲目留係度有咩意義先？
最尾都係等清場等俾人拉

點解唔係等班狗Full Gear出曬黎 我地就撤
隔幾日再係第二啲地方再行動 再引班狗Full Gear 出黎 之後就撤
咁樣繼續落去 我地唔會虛耗太多 但係佢地一定會被我地玩到殘

抗爭係長期嘅事 唔係一日就有成效

警察強過我地係事實 敵強我弱就要打游擊

呢個真
但係如果俾人影到我地主動打狗引狗入商場 就係我地輸

要主動行動 但係唔係主動打警察
大把嘢可以做
可以佔領 靜坐 集會 示威 甚至衝擊

引到佢地Full Gear我地就即刻撤 之後再係唔同地方行動再引佢地Full Gear出曬黎

長久落去 我地唔會損耗好多 但係佢地一定會被我地玩殘

個時有人係跟警察講 退返想搭火車 結果封閘
有人係有做water架

幫手推 thanks

其實已經輸咗...

唔好成日覺得香港人係有勝算 係零

咁又唔好咁灰

公道講句，現在真係有手足死都唔走，咁佢地要留嘅，又無理掉低佢地

但上次金鐘夢遊係商場安全wor

海富呢？

一變小群人，就比狗打同拉架喇，除非夠多人如果唔係好難唔同時間唔同地方散

海富唔撚係大型商場啦下話？金鐘撤入Pp有地鐵走, 沙田撤入新城市有地鐵係咪正路呀？今日去商場既人就唔識be water? 樓主唔好馬後炮了，過左琴日大家今日上得街都好醒水，班狗癲到咁be water又可以點